阿叻，不如你唔好叫做阿叻，索性叫條廢柴啦你

乜撚都睇唔倒唔信
乜撚都唔知戇鳩鳩咁

好撚叻